人民日報—台灣省縣市所謂選舉是非法的，必須立刻停止

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗

人民日報—老衲- 已被解除職務